怕死移民英國大家都明白，但同人講話要建立香港村團結香港人就好嘔心囉 ！

咁想保留香港文化就留係香港啦，同渣住外國護照的大陸人話愛中國一樣咁虛偽

有咩咁噁心

你收皮啦五毛，無得去咁慘慘？

PR公司

咁猶太人全歐洲都有 又好嘔心？

又一隻
Blockeddd!!

PR公司好勤力
每一個po都係唔想香港人團結

猶太人有冇自成一角圍爐取暖呀 ？ 再講香港人果種民族性，點同猶太人比呀

中二病

當然有 而且唔通婚

柒少陣啦

The survey suggests that intermarriage is common among Jews; 44% of all currently married Jewish respondents – and 58% of those who have married since 2005 – indicate they are married to a non-Jewish spouse. The survey also shows that in some important respects, U.S. Jews have a distinctive demographic profile: They are older than the U.S. population as a whole, have high levels of educational attainment as well as average household income, and are geographically concentrated in the Northeast.

我覺得五毛噁心D, 大陸人話愛中國是愛共產黨專政，但自己是生活在民主社會。

現在是香港被中共滅左不得不走，要保留自己的文化有咩問題？

唔夠你隻傻鳩開百鳩幾個垃圾po洗版咁嘔心

樓主d五毛想去好耐，但無得走

收皮啦垃圾5毛, 改下個名先啦

咁多五毛係到，順便提埋，我地咁多人走左唔係代表香港唔關我地事，內應外合，國際宣傳先最大效用。各有各做，想走就走，唔想走就留低，關你咩事？

反而想知英國人會唔會歓迎香港人、佢地點睇？

exactly
夠佢嘔心咩

你建立香港村係為咗持續海外抗爭，冇問題呀
但如果係純粹為咗新生活，話做開荒牛，到時接咩出獄手足。咁你諗清楚抗爭目的係咪為移民同海外建港囉，我唔覺因抗爭而坐監嘅係為咗去第二個地方展開新生活。

樓主咁講，我諗係因為連登大多係後者，忘記抗爭初衷。

揸住 BNO 住係英國，內應外合？
難為 97 後同你打生打死 ，好心你網上世界就誠實啲啦

咁你同屌和理非唔勇武有咩分別？

各有各做，來去自由

唔通猶太人全部留喺德國一齊死就最好？

我真心去到英國唔會就咁算，一大班香港人走佬呢件事本身已經係一個宣傳啦